{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047808",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74049&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "기장 H Avenue-일광점"
    },
    "text": "2023年5月にGRAND OPENするH Avenue*日光店は、最上のオーシャンビューと最高級の客室を提供します。 一部屋あたりの駐車場のご利用は無料で、追加駐車は10,000ウォンの費用が発生します。 最新のオーティス駐車タワーで、大型車も自走式駐車が可能で、計60台の駐車施設を保有しています。 東海線日光駅と日光海水浴場は徒歩それぞれ5分、4分の距離に位置しています。 周辺には機張室内体育館、釜山プレミアムアウトレット、竹城ドリームセット場、ロッテプレミアムアウトレット、イケア、ロッテワールド東釜山があり、車でそれぞれ5分から9分の距離に位置しております。 客室の内部施設としてはスタイラー、65インチ壁掛けTV、ヘアドライヤー、電気ケトル、コーヒー豆マシン、電子レンジ、空気清浄機を備えており、フロントでは朝食の運営、海水浴場の近く,無料洗濯,アメニティなど様々な施設がご利用いただけます。 追加案内事項としては、日の出の写真は客室内で直接撮影したもので、スタンダードダブル客室はビューがない客室であり、日の出のビューは階数によって異なる場合があります。 客室は2人基準の金額であり、8歳以上の追加のお客様は20,000ウォンの追加料金が発生します。 未就学児も予約の場合、最大人数に含まれ、未成年者および男女同室での宿泊は制限され、未成年者は両親が同伴する場合のみ入室可能です。 未成年者の場合、身分証明書を持参しないと入室が制限され、物品の盗難、毀損、汚染時には損害賠償および洗濯費を請求します。 駐車施設は計60台を保有しており、客室はすべて禁煙であり、無料Wi-Fiとネットフリックスが提供されています。 オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "日光店のオープン日はいつですか？",
            "answer": "2023年5月にGRAND OPENします。"
        },
        {
            "question": "日光店の駐車場は無料ですか？",
            "answer": "一部屋あたりの駐車場のご利用は無料で、追加駐車は10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "日光店の駐車施設はどれくらいありますか？",
            "answer": "計60台の駐車施設を保有しております。"
        },
        {
            "question": "日光店はどのような施設の近くに位置していますか？",
            "answer": "東海線日光駅と日光海水浴場は徒歩それぞれ5分、4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "日光店の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には機張室内体育館、釜山プレミアムアウトレット、竹城ドリームセット場、ロッテプレミアムアウトレット、イケア、ロッテワールド東釜山があります。"
        },
        {
            "question": "日光店の客室の内部施設には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室の内部施設としてはスタイラー、65インチ壁掛けTV、ヘアドライヤー、電気ケトル、コーヒー豆マシン、電子レンジ、空気清浄機を備えております。"
        },
        {
            "question": "日光店のフロントでは何が利用できますか？",
            "answer": "フロントでは朝食の運営、海水浴場の近く,無料洗濯,アメニティなど様々な施設がご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "日光店の客室のビューについて教えてください。",
            "answer": "スタンダードダブル客室はビューがない客室であり、日の出のビューは階数によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "日光店の客室料金には子供料金は含まれますか？",
            "answer": "客室は2人基準の金額であり、8歳以上の追加のお客様は20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "日光店で未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者および男女同室での宿泊は制限され、未成年者は両親が同伴する場合のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "日光店の駐車施設の台数はいくつですか？",
            "answer": "駐車施設は計60台を保有しております。"
        },
        {
            "question": "日光店の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室はすべて禁煙であります。"
        },
        {
            "question": "日光店では無料Wi-Fiとネットフリックスが提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiとネットフリックスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "日光店の料金はオンシーズンや特定の日、祝日に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 619
    }
}